Thanos 條撚有幾大？

又抄post

Diu ar 又黎？

你唔好成日坐時光機抄我thx

好大雨！

8二二二二二二二二二二D

無wo

咁撚短

下-.-

話你無乳呀 下

No plastic plz